黨鐵仲未宣佈關元朗站，聽日就坐塞爆佢

永不忘記，此仇必報

推

香港人有仇必報！

人人帶cam跟身長開

張秀賢話唔封

不了
等班牛屎佬畀人吹完雞就喺元朗度呆企
令佢地失策(認真)，又保護到夢遊手足

聽日遊行 唔係係個站塞

重演727

721

831

101

1111

冇封站，變相鼓勵大家出嚟

推^4

社會開始平靜落嚟...

小心D鄉黑!!! 顧身邊人既安全

聽日迫爆元朗

希望各位手足準備多少少行裝

元朗撚表示有預感會有鄉黑狗搞事

大家「扶完老人家過馬路」 好合理要換一換身上衣裝
因為聽日藍屍同狗一定好多cam 而且一定多記者

如果比班曱甴咬到 咁就可以做證據了

Push

行動推，坐爆站